有冇人發覺晚晚夜期都係升

仲要升100-200以上，好痴線

夜期不嬲跟道期行，道期升夜期咪跟升

跌既時候係日頭，升既時候係夜晚